「行動Post」就黎父親節，大家可以點樣報復藍屍老豆？

上個月母親節好厚禮咁出左部電話比老母
今個月黎緊就父親節
我要比條垃圾知道，做得藍屍就注定要冇仔冇女送終
我個日決定左會買外賣返屋企入房食都唔會同個廢老食
希望佢快撚d食屎唔好阻住個地球轉
各位手足要記住
藍屍唔係人，唔需要同D廢柴慶祝既

開佢波

P牌狗係戇鳩唔係假扮

時事台開膠post

叵你老母

咁都叫膠? = =

有埋表情，我屌你老

P牌狗

不嬲唔慶祝由鳩佢死

食屎p牌狗膠posta洗時事台

無人屌

送個鐘比佢

不要鬥黃，黃絲孝順藍屍父母是天經地義的事

孝順d, 請條藍絲食拳頭啦

送碟紅燒曱甴俾佢食

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

買外賣 吐痰係入面

買個蛋糕係，唱榮光

你冇病下話
你係要光復香港就唔好上網鳩up啦垃圾
兒登狗